人鏈都做到，不如搵樣信物(e.g. 五大訴求旗) ，傳聖火咁傳18區

顯示團結
短時間內遊均18區
跑嘅跑 打氣嘅打氣
跑步唔駛封路
啦啦隊又有得出力

無聊

唔洗啦 信念傳遍各區，用念力抗極權

On99